難怪A09會迷朴初瓏，新MV入面好正🤤

新MV個look純純地得黎帶點邪氣
個種高傲同有經歷既氣質 真係不得了
確係幾正

g

A09!!!!

G

Su膠勞

係 正過麻友

A09!!!!
比你快過我添

下次要𨳒到你射

好耐不見A09了

雞

a0925到

轉左迷wendy joy yeri

seulgi irene?

waiwai呢

無機

掉去垃圾桶

你食屎

25能

去141都有